有無人做緊救世軍長者之家？

知唔知”職工”做清潔洗唔洗執屎尿
同埋辛苦程度係點